點解前線市民比狗捉冇人去救

發夢大家要團結救人。

大家都要犧牲小我去救小朋友'